[突發]1936北角出現持棍白衫佬

一手，各位睇路

推俾附近手足

小心啲福建佬

手快開錯台

萬事小心
天佑香港

pish

係咪堅 快啲fc

一手！發夢係現場！

推

大推到前線知！！！

黑黑合作

果班就係傳說中嘅白衫黑社會？！

rthk32台有live

冇gear佢哋驚過你

push

北角係蔡素玉一類陣營，大家小心

係北角附近 推

d持棍福建佬

屌推post！！！！
港島人睇路呀！！！！！

唔好分散，集埋一齊行動

北角都去cls

小心，市民互片是政府最想見到

RTHK 直播緊

班福建狗仲癲過圍村狗
be water

我地人多，驚閪佢

push be careful and be water

係北角明園西街 一過左炮台山站 就要極小心福建幫！

趕緊過黎！

推！必要時轉場

推 北角藍絲廢佬集中地嚟小心

我地幫手文宣光復北角
佢哋手持木棍又著白衫 好可能同元朗黑社會係同一班人，示威者過去係打擊黑社會勢力

小心行事

想知點解去咗北角純問

唔好走散

前線小心喔

福建佬地頭， 各巴絲小心

推

唔好去北角

福建佬仲仆街過d鄉黑

其實點解要去北角 明知傳統左區
邊個老點

搞得北角就預左要小心

得罪鶴佬咩

今次full gear可以直接開拖

光復北角 指日可待

前線手足小心呀！！！

咁既係要唔要人？

果條街好似係有個黑幫鬥

FC堅料

行經北角好危險

*竇

又去狗屋？

推 ！大家小心

成條街都係

居民一手資訊唔撚洗fact check

開名啦你驚乜

一枝棍又唔係差佬
仲以為自己後生
加埋個肚腩真係
細隻巴打等人支援
真係唔洗人多一定都收到佢皮

堅

絕不退縮！一出手就全力還拖

小心

要引狗狗俾蛋佢地食

果邊有義士咩？

邊度出安全

係咪有法定時間？

人肉出氣袋

小心有黑社會

呢班仲癲過圍村佬

1939，北角有十幾個拎著木棍中年男子，未知用意。

pish, 快d 散

打佢啦，你估係元朗咩

兄弟小心！

10幾個？

推推推推

be water

推，。。。。。。。。。。。。。。。

得好少人唔駛驚

推！！！！！

得咁小人，驚西。縮重大獲

推 小心

大家萬事小心

依家區區進化 街坊覺醒晒 元朗白衫都唔驚喇

幫手推 冇gear請小心

大家對錶
報警計時

推，緊急

Pish

Push

大家要小心

還擊please

發夢用車撞佢哋都唔會割席！

夠膽郁手即刻出黎

福建社團聯會 真心搞唔起

地鐵站有冇事？急

我住北角接近三十年 班廢老深藍得好勁
小心

推呀！！！！

推，小心

北角小心

其實已經係紅 唔係藍咁簡單..

推小心唔好落單

數左人頭先

小心，白衫望鏡頭

牛屎飛終於出元朗？

小心至上

但北角 既 幾乎9成都福建
班友唔係藍
係紅

所以街坊 唔會教會

大家請小心

唔好落單

小心小心呀

蘋果影緊,做野有冇禁快

英皇道 明園西街 交界
兄弟小心

戇鳩 解放軍都未驚驚福建牛屎？

哇 小心呀巴打

手足小心

SHK有地盤係渣華道 宜必思酒店對面

唔好激嬲中共

記住唔好郁手先

小心呀前線兄弟

轉場落北角

搵巴打拍全程片證清白

屌

手足睇路

call消防?

北角支援

唔好落單呀

唔係激唔激嬲，應間萬一速龍夾擊，點走呀

還拖時間到喇

記得俾人打就拍低佢然後搶棍

煲大黑社會周街打人

文宣好重要

人多就贏！要前往既，group定百幾二百人衝去

請搵定議員

好丫 熱定身等好耐啦

係北角

又出黑社會 dllm

北角大量狗

今勻可以報721之仇了

手足小心啊

北角要人！

電視直播見到

小心小心小心

推上去

對家無人格道德底線
大家小心, 有需要就自衛

得個10零個 儲多d人然後識做啦

tier14出team b鳥。

一班人一齊驚撚咩 死廢佬

唔好落單，上齊gear ，小隊行事

小心 推

黃大仙禁多狗 要轉場

記者!!!

真be water
打贏打輸都係輸

由佢打空氣

記得自衛 人多就行動

各位今晚街坊記得守住車站
幫手睇住d細路

大陸佬

有防具有武器，身手靈活的手足可以去
我知好多人想教訓鄉黑
但真係要小心
福建幫係老，但爛船有三根釘
仲要有哨兵睇住有無差佬黎

不割蓆！

北角有鋪頭係黑社會啲人搞，小心，唔好入細街，好難走

推！

就係要話佢地知，驚佢老母閪！你估重係打唔還手年代？

北角人提高警覺！

可以報仇啦

推啊 俾多啲人睇到

黑社會打人係冇罪，所以都係唔好硬碰

陣閒又心臟病發等天收

對家班人入得黑社會 就已經係無人格道德底線
打撚死人都似
大家小心, 有需要就合法自衛

推推推

睇錯1936年，諗住入黎睇黑白相

小心！

冇保護裝備唔好去果頭！

Care please

鰂魚涌C出口上緊地面無啦啦一埋黑衫衝番轉頭，好似話有防暴

北角人去返炮台山

Be water

全部翻屋企出炮台山

個度後面有條後樓梯上堡壘街，一係斜路直上

開緊拖

垃圾，打撚柒佢啦

打起上黎，黑警又拉義士，放生黑社會

佢地唔係請廣東話！

去北角開拖

Full gear

殺龍巴絲呢

輕輕一pish

係時候報驚

推，今次還拖

重點推

係燒燒呢班喇

Pushhh

(急要武士保護市民！)小心行事！
北角明園西街英皇道交界有約30名手持藤條的人士集結。由銅鑼灣出發的示威者陸續抵達北角。
(19：40fact checked)

RUN PLEASE

格殺勿論！

推呢個

Up

照咁估計北角有棍出頭，示威者唔去等佢自己走圍行。擇日再強攻北角。

萬事小心

推佢老母

行去炮台山，北角佢地人多

屌啊班垃圾！

元朗
北角

要人增援

開始打啦

推，各位手足小心

小心 北角親支區

直至打返佢地啦

北角都黎？

apple live影緊佢地

北角手足走啦好嗎

up

推！小心

樓上扔玻璃！！

返去記住換衫

唔好報警，報警幫唔到我地

推 唔好去北角

一陣又中風

俾人打返轉頭

[img]圖片網址[/img]

唔想手足送頭咋

今次唔可以捱打

打翻佢地啦

推呀

又出黑社會

小心北角呢班福建
佢地已經唔係藍咁簡單
係紅
元朗班牛屎飛都唔敢搞佢地

防備得啦 無謂開多條戰線

對家班人入得黑社會 就已經係無人格道德底線
打撚死人都似
大家小心, 有需要就合法自衛
反正警察39分鐘之後先到

咁快敗走

又係警民合作

通知手足小心呀！

蘋果Live見到打緊，巴絲小心

push 蘋果都影緊

咁少人，我好驚

北角 67暴動時到今天 共產黨在香港的大本營！
打佢老母

i am ready

敗走緊

福建幫唔係人感品
去第二度please
be water

推呀 推爆佢比手足兄弟

2003 #北角 白衫開始打 人

2003 #北角 自己人還擊 扔嘢 白衣人即時逃去

老豆簡易格鬥教學：
尋日大家俾人用棍打都一直縮得好遠
如果對方攞住長形武器打落黎
切記唔好嚇到即刻走
縮起頸背 微微痞低
兩手握實拳頭舉高至口同耳仔位置
要喺打到落嚟之前閃入敵人懷中
一嚟佢發唔到力打你
同埋你有絕佳嘅時間反擊
閃入敵人懷中之後
用盡全力(上勾拳)瞄準下巴打落去

再唔係隨身帶定小刀（有鋸齒生果都為佳
閃入懷中之後亂插（插向頸部氣管為佳
插咗落去記得旋轉一圈半圈先拉返出嚟
死撚硬我同你講

真事。
有藤條、有棍。Ready好哂

2005

屌你老母笠水，唔撚係好好打架咩?

笑撚死走佬

學下黃大仙巴打

福建幫比人秒左 笑撚死

咁少人就咪撚挑機啦屌

成班唔戴口罩既中年漢，勁似大陸佬

新聞話係福建幫

dllm live住影低你班黑社會 夠膽就打

可以拎刀相會

呢班唔係深藍，直情係紅！
兄弟小心，去太古城避一避先！

驚hi 咩 黑驚放彈咪又四散

走乜春
今次full gear全部勇武派啊

apple:白衣人不敵示威者退去

full gear巴打終於有機會表演

打撚柒佢地

agree better 閃please

驚佢返去出刀

雞尾酒呢

北角手足小心呀

要人多加有武器先至得

小心呀大家

屌你老母！打撚死佢地呀

好波手足

北角圍緊咩

推俾各手足

屌你北角街坊自己落去屌走佢地啦
你屋企黎嫁仆街 成撚日要義士清

打撚死佢地

唔好學元朗手足咁善良

小心北角地理環境
深紅

push各位手足安全要緊

Live

好啊！
班仆街敗走

手足唔好再追啦

兄弟好波 打佢老母
小心唔好太深入唔熟路被伏擊

掉核彈都唔撚乾蓆！

APPLE:白衣人敗走

往死裡打啦 咩唔好打呀 條友係咪做架兩呀

敗走北角

屌你老母 又黎恐怖襲擊

黑社會呢？

香港公安攪唔掂，所以外判城管教仔？

屋企人尋日係wechat群見到
一早有傳示威者會打福建人
所以今日咁
大家小心有鬼

利申老豆老母都係福建人 可以自己再fact check

成千人黎緊

小心 北角真係好撚多福建佬 撐狗集會好多人都係佢地出

推比記者到為止

打撚柒福建佬

唔夠打
福建幫
唔好送頭please

小心啊大家

Apple:白衣人敗走！

推!

燒班黑社會火鍋店 就喺明園西街

福建幫

小心，推呀～

係咪捉到隻打人落單狗

拎刀就真。火攻

送木棍俾義示

理智啊
北角深紅基地
唔好深入敵陣

黑警又call 支援？？

又準備藤條教仔

打撚死班仆街

除佢地3褲

有幾on9先會引火上身

明明打開狗

終於可以正常咁打返轉

廢物

屈頭路 小心

不如報警話見到北角有白衫人士手持木棍疑似非法集結

明苑西街無路撤。。。

終於出黎喇咩？ 此仇必報！打撚死佢地！

夠打 成撚日叫人走 收皮啦

報警

去北角幫拖!

睇住啲福建佬

瘦撚唔該行後面
大隻 肥仔係前面頂住

咁快影都無

已擊退 一手

垃圾白衣人

Win

兄弟要be water！加油！小心黑警包差

大家小心！

福建幫好撚麻煩

PUSH

愈嚟愈多

打到敗走

圍村有自己地頭

福建狗有撚咩，海璇定和富中心呀

唔撚洗驚佢地

有車嘅幫手準備接放學
個度無街坊會幫拖

原來有拳館，拆佢招牌啦！😡

笑死

如果放佢打人之後然後先至出黎ga話......

你老母臭閪p牌3毛愛滋仔咪唔夠打

小心呀手足

屌那星
各位一定要小心！！

今晚全部人去北角翻轉佢，打撚到班支那狗仆街就啱

會唔會係個局，等示威者同佢哋打起上嚟就名正言信去拉人？

咩收手呀係咪智障呀 攻唔攻係前線勇武決定

推！！！！

打完更加要掌聲鼓勵。香港唔需要黑警，私了。最好炒哂佢。

咁就冇警察了

加一啊巴打
福建人打起交上黎癲過元朗班黑社會
大家快D走

光復香港 時代革命

小心包抄呀

北角仲要唔要人 西灣河人可以隨時過去

請住北角兄弟去支援阿！

福建佬惡過元朗鄉黑
Be water! 快啲走！

真係唔好打番佢地幾野呀
不過真係唔好向上追 好易比人暗角

推
手足小心

推，前線小心

轉場

前師話事啦
冷氣軍師收皮

玩夠就走 唔好主攻

警黑裡應外合架

垃圾褔建幫
柒到爆

Pushhhhhh

打贏左

明顯揾人做嘢

如果俾人反將軍就搞笑

成個港島勇武都出左去窩

即刻死晒狗
垃圾

北角果班都係口交部黎，唔洗驚佢地

Posh

屌你老母福建佬

小心過左北角道就係福建大陸佬的地盤！佢地作个冇人性架，而且有不少就係大陸國安。

各位小心

福建班垃圾原本得個名,吹撚到

走拉、唔好再俾機會人地

走喇喂,唔好比位人地入

其實贏左好走,
一陣聽日又比人放大呢件事黎講

唔好放 唔好放 唔好放

推 要小心

我操你媽的福建丟人廢物

喂，覆完焯好走啦

香港人加油

陣間又無差別點算？

黑社會~

依加勇武狗屋都敢燒
白衫佬出黎真係做沙包

个你老母

推 各位手足小心

手足唔好硬碰

食屎啦fucking bond

+1

又p又殘想點

福青幫

有刀阿佢！！！走阿北角

覆完卓好散啦

一陣人地又嬲嬲叫埋狗

拎菜刀

中伏啦...

Rthk果到咩事！？
有冇人知做咩打爆間屋

收咗佢哋皮 屌你老味打平民就叻

北角有鐵通黑幫已入七姊妹道！

各位要小心

唔好中計，快走

福建佬，得咁撚小人！

手足唔好博
佢地拎菜刀

仆街出菜刀

揸刀呀

小心一陣出黎偷襲

嗰邊掘頭路

菜刀

白衣人個竇

蒙古打法，機動不戀戰，不守陣地

有刀

小心呀

出刀呀。 。走呀！！！

兄弟姊妹

總之小心

不受傷 不被捕

港台畫面起因係咩
爆人玻璃喎

仲有冇巴打係附近，快d走呀，唔好挑釁唔好戀戰

要走

快啲走啦 玻璃爛咗啦

喂見到有菜刀

走先啦你地

屌廢撚到,同元朗果班無得比

出返去大街先啦

福建幫著Americana tee

有菜刀啊屌 走啦

條痴線佬攞菜刀呀

笠水狗

菜刀暴徒

朋友一手

呢班仆街唔係香港人，係福建泉州幫。佔中時在銅鑼灣打人就係呢班仆街。

笑撚死人咩
FUCKING幫
影衰晒福建炒飯 屌你老母

現場手足話要人！

老牛都冇把得把菜刀

留係果個位做乜

【2003 北角】有一群持棍人士向現場示威者發動攻擊，然後敗退，更被示威者反過來追趕

睇示威者打佢地係好開心
不過人地拎菜刀就換唔過
人地賤命一條

同問 連個招牌係咩都睇唔清

打完就閃啦，各位小心

快d空襲！

要報警
報左先
記低埋時間
又可以記低佢地幾耐先黎
何樂而不為之？

走喇 兄弟 佢拎刀喇

扔舊石仔
嚇到即縮

仲有人叫人走先

露底啦支那

確定左？
班福建幫？

唔好主動襲擊唔相關人事
Be safe

American黑社會啵 愛國啵

推呀屌

大聲 洗 lin 毛 至賣

青年會拜關二哥？你蝦我未去過青年會呀？黑社會就黑社會啦

人地元朗無裝同都係後生打手先咁惡
成班阿叔想發圍

個頭係咩派別 ？

唔好入春秧街 好多福建幫！
利申北角居民

要記住福建佬唔係深藍，直頭深紅㗎

刀呀 大家小心 唔想你地有事

拎菜刀wo

當然要走

福建佬口炮最勁

睇住出刀

安全了 大家放心

d差佬又唔見人

快走，唔好攪

如果你訓練開有齊架撐既咪打lor冇問題 唔夠打既唔好去挨打

RTHK影果到乜事。 啱啱睇唔知乜事

好事 對面死幾件都得

明園西街，錦屏街，堡壘街盡量都唔好入...

唔好北角落

勇武唔好走、
如果和理唔知入左就死

私了仲好

好似話會吹雞！小心！

大量三毛，自己理性分析

屌 手足小心 唔好經過
換左衫都唔好行過

俾人打殘晒啦 垃圾

War game撚s。van仔。瞄袋

講下咋，唔好試呀

好鬼，打左陣就走 ，會唔會係2度狗黑合作

幾十歳仲拎棍出黎獻世，唔該咁多位兄弟見到呢班柒頭同我打大力啲

冇咩可以教到大家，唯一忠告咁多位兄弟唔好入細街，最好咩都係英皇道搞

如果可以，同我拆撚唒啲同鄉會佢

利申：由細到大住左廿幾年北角，啱啱搬去九龍，屋企人都係福建佬，我成世人最撚僧福建佬

元朗個班係打普通人先咁惡

是否需要增援

佢地開記招會講 因多區發生暴力行為所以增援唔切 強烈譴責暴力示威者嘅行為 （尻估）

有個柒頭比人打到喊

捉住佢哋，影哂相然後送去差館

人多大家照應

全港流浪狗位置實時地圖上線啦

是咁的，本人寫左個好似google doc咁既地圖

睇緊live既即刻入黎幫手報料!

見到多狗, 即刻mark番落地圖
視乎數量就算已經報左都可以報多一次
幫手傳出去 等義士唔好再食布袋戰術
Be Water!

推，巴絲要小心！！

係moo（母） 或者 摸（老婆）

班阿叔使唔使笠水笠得咁快
以後仲洗出嚟行嘅

一陣慢慢散果陣唔好落單阿
雖然佢地雞飛狗走
一見有落單一定想攞番個尾彩
特別係女仔要小心

走,冇晒人佢地自然晒9氣

屌 對方擺刀 玩唔過
btw個女仔邊個嚟

消防咁快到

叫北角福建架步前線條死左膠女人收嗲啦
打爆佢玻璃洗撚你代表講唔好意思呀？

大家千祈唔好落單

睇住對邊留一手

走你老母咩

白衫想打人，點知不敵示威者跟住退返入嗰到

小心小心！push

我怕佢地等我地走曬再出黎搞手無寸鐵既人

注意沿路大厦住的多數大陸人，甚至係大陸黑工。勇武者行先，保護隊伍。

皮已收

真心消防好好 又出動救大家

消防咩事

不要死傷!

報警話有十幾個手持木棍嘅疑似示威者？

唔好入去
有咩出大街打

小心有鬼
將軍澳有狗車10 分鐘前出左

我推

真係不成大氣，班廢佬幾十個，你地一大堆，其實唔使個postd 留言好似嚇到瀬尿

先撩者賤

推啊，打緊啦！

拎老牛斬班廢老就啱

市民唔駛驚，靠人多打鑊佢

香港第一青年會義工團

佢地重諗住係當年個班人？

我相信前線會知進退

頭先咪好撚型既？而家宿得咁快
前線好波

sor 高估左班垃圾

想睇佢地敗走

又一區樓價跌

即係有冇掃錯人

驚閪咩

點都要報元朗仇

見到佢係咁叫人唔好打

明園西街 堡壘街嗰邊私家路，小心啲

為民除害
打撚死黑社會
係造福香港

就快有狗車

叫前線散下去食飯啦

似想反擊

班白衫係青年會到出黎？

有刀就閃 大家自己小心

推 最緊要安全

白衣人不敵示威者

消防做埋狗個份

北角同元朗一樣咁紅咁黑 不宜久留 hit and run

有冇片睇返點樣打撚柒班蝦街坊既牛屎老？勇武好波自己香港自己救！

邊度有白棍

條傻閪呀叔夠撚膽出黎咩
成班咩菜刀走走走
我呀嫲都大膽過你地班pussy仔

而家入面嗰啲又話自己唔撚關事

打佢老母！

如果好似元朗咁 要唸定對策

聽日應該冇水冇電嫁喇

小心呀北角既手足

消防阿蛇到左

大家可以割禾青啦 乖

已閃

打完未？

好撚醜怪

有冇圖

打緊？條片係咪北角？

白衫渣ga快啲出嚟開拖啦

食添揸菜刀架咩屌你老母

sorry 估唔到前綫敢勇猛但係唔好入橫街

而家出港島應該邊度落

姐係打得岩唔岩爆玻璃

前線要小心小心

泉州黑工黎架，裝修佬、地盤佬。仲有不少係國安。

食緊飯

係

住北角
想問要著乜色衫

x2, 白衫血都未流，唔好放過佢哋

打得啱

福建人喎

記者

有冇人睇到係咪入左去

條友開門喺度嘈喧巴閉，嚟佢料

重新多次！人多唔撚洗驚！警只智助長佢！唔撚攪佢地，佢地要出黎做架兩，屌佢老母！

現在唔同年代，唔會打唔還手！一！定！還！拖！

又係左膠

我啱啱一轉RTHK就見佢拎菜刀
叫巴打HIT AND RUN都畀人負皮
我覺得長命戰 傷都唔抵
人地賤命一條 留住命仔要緊

如果咁就係國安

popo叻好多

無上裝

終於嬴！

通常啲青年會都係老黑／極紅

班臭閪全部換晒黑色衫想扮自己友，唔好俾機會佢哋！元朗一次仲唔夠？仲要縱容？

拿住菜刀食飯嘅福建人

好彩
屌佢老母扮無辜

多謝咁多位勇者
想睇班賤種折墮好耐
同老母講你班同鄉俾人打到仆街wor 佢即刻冇野講爽

手足好野👍

敗走咗

民意 ！得立場有報打爆民居原因!文宣準備入場宣傳

俾人打到龜縮扮可憐

屌驚西咩成班阿叔本身就唔夠打
攞把刀出黎一下就打甩啦
何況d 巴打俘獲左d 木棍黎用

屌你老尾白衫仲唔出嚟

收佢地皮

有冇片可以治喻吓

我覺得佢好地地做咩出現 和事咁
佢做乜9啫
道咩歉？

手足睇路北角真係打唔過，入面成個福建國咁，應該無咩街坊幫手

邊撚個食飯係揸菜刀既同我行出黎

條友明明岩岩著白衫 即刻轉件黑衫出黎做訪問

圍鳩佢地擸麓打香衫
好撚想打鳩班白衫

重新多次！人多唔撚洗驚！警只智助長佢！唔撚攪佢地，佢地要出黎做架兩，屌佢老母！

人不犯我 我不犯人，現在唔同年代，唔會打唔還手！一！定！還！拖！

條菜刀叔扮無辜對面踢爆真係入左佢度

梁振英邏輯: 一定係外國勢力

挑 仲話教功夫 原來唔撚得既

氣度呢d 野扮唔黎

打佢老母就岩

渣ga 仲話黑社會
打普通市民就叻

自己認撚左啦, 福健幫

咁既架步
話唔係黑底都冇人信

點都唔似屋企啦

蘋果問對面樓既住客，話有人捐左入果層大廈既。
果邊福建幫全部自己人，點會唔知呀

係搶到就好
一陣傷到手足
總之而家冇事就好
唔到我地鍵盤戰士叫佢地搶定走

突發 鰂魚涌有十輛起狗車往北角出發

拎住菜刀食飯

推
各位巴打小心

［2020］英皇道春秧街一帶商鋪全關
酒店保安戒嚴，唔畀住客岀去

笑死 我阿爸見到啲白衣被打都不停恥笑

Same

個住客唔敢講太多啦, 一陣比人搞

實係鐘意食榴槤所以帶刀啦

打佢老母臭西

點解唔再追擊🤦‍♂️

差唔多就閃

北角義士小心

睇下架步就知拆得啱

示威者成功制服暴徒

福建幫廢老一堆

警狗見福建佬敗走先出動

現場手足點？

手足好野呀！

出緊黎支援 今次要打到班白衫收皮

北角要頭盔啊 幫手spread

on9

社工係關鍵時刻會變鬼

今次仲唔紮起佢 送去餵狗

再唔走就會出事

其中一個白衫福建佬
叫北角KK
莊啟雄
新beyond歌友
94316969

唔該大家記得清算班福建賤種

差唔多閃人啦 啲狗計足39分中 而家到

推 be water my friend

想特價太古城？

上次元朗果個又係咁
社工真係做到野 係好少

滿天神佛
為惡者神係唔會保你

將啲白衫佬往死裡打
無仇報

佢自己知唔知自己上左直播

Haaaaa

好食好住

屌你班垃圾福建佬,
冇撚d用,
d示威者假假地都食過催淚彈,
布袋彈,海綿彈,警棍,
你班垃圾係要鐘個龜頭出黎俾人打,
班示威者仲唔連埋721條數一齊計

tg又冇又冇gear
popo都照毆班福建佬係咪以為自己神打

打啦

有無人落街今晚地鐵站睇水

走哂。

抱住個女喎

推畀附近手足

笑到我
啲福建佬廢撚到

福咩佬話？

係咪警察扮黑社會

唔好呀 小朋友無辜咖

好廢

福建幫? 好垃圾

變復健佬啦

成支旗打巢佢

個人認為勇武係時候離場 等各地街坊自行落街撚狗

聽日有冇人諗住出嚟屌下啲建制派區議員佢哋冇保護到區內嘅老人家, 老人家食好多TG，佢哋唔可收人工但係咩嘢都唔做

班福建佬廢撚到，都唔知點解有勇氣沖出黎

Ok明白
屌佢老母死臭化

班肥蟲食懵咗以為係元朗黑夜呀？ 試下囉，試下打嘅係示威者唔係普通市民，睇下你班肥蟲走唔走到？

類似屌你老母臭西

有冇片?

對士好有型但小心對家吹雞！要警剔！

法治已死
自己香港 自己保衛

有無CAP底大頭相
小心班撚樣換黑衫混入黎

如果佢個女好似琴晚個女示威者咁算唔算cp？

禍不及... 唔好推

打巢佢成支旗威啲

打！往死裡打！

推小心

D狗又係一早知又唔理，依家班垃圾打輸左就出現

no gear wow,

有cp

咁多人，三十九分鐘夠清理現場

成班廢老甩皮甩骨又大肚腩咁，換左黑衫應該都好易認

處理完就散啦，勿送頭

廢佬,等比full gear義士打到cry

咩事？
又有起哄

超底罷,禍必

出緊嚟幫拖
依家係炮台山
去邊度依家

仲話義工團

搞咩點解要打爛玻璃?

手足有需要留tg俾我
有衫、水、食物、裝備

黑社會不嬲靠圍毆，垃圾嚟正一社會寄生蟲